［POLY］唔撚該 認清楚行動目的得唔得

理工地理位置好撚重要！
守二橋係為左block 吐露港公路，
而Poly 既地理位置喺紅隧主要據點，
而Poly 地形好閪，因為太多出入口，容易俾狗包圍同捉。
所以最好既方法係，同我塞滿曬個campus 摞到天橋先塞到紅隧。

大家認清楚行動目的，雖然守護學校係重要，但守護香港更為重要，阻塞主要交通幹線係令到三罷最可行，香港人，唔該迅速飛入POLY支援，咪撚再嘉年華，仲有屌晒所有散水撚話棄理工。

pish

推

自推

推推

入曬來 推

推推推

推！ 缺一不可

Push

poly要人

Deck the halls with rounds of tear gas
Fa la la la la, la la la la
'Tis the people to be treated
Fa la la la la, la la la la

Shoot the rubber bullets at us
Fa la la, la la la, la la la
Rape our sisters and our brothers
Fa la la la la, la la la la

See the stinging smoke before us
Fa la la la la, la la la la
Strike with batons and live ammo
Fa la la la la, la la la la

Aim at your head and hit your chest
Fa la la, la la la, la la la
Hong Kong police are real ter'rists
Fa la la la la, la la la la

Fast away, our youngs have passed
Fa la la la la, la la la la
Hail the bodies, burn to ashes
Fa la la la la, la la la la

Stand with Hong Kong, can you help us
Fa la la, la la la, la la la
Ask your senators, co-sponsor it
Fa la la la la, la la la la

推呀 poly 要人呀

最緊要保持逃生路線
要有哨睇住 唔好公開
圍內知就ok

push